BNO有得走好走, 遲啲就冇得走

蕭若元呢條片要睇下

絕對係有可能發生, 而家支共已經癲撚左
唔會再理國際壓力
我覺得短期內, 最易搞係強姦金, 唔比你拎錢走

其實而家係走難, 走唔甩嗰d可能會死

呢度人話搵唔到食就唔去喎
心諗,走難仲講搵唔搵到食

新彊集中營係屠殺, 香港都會係一樣.